如果屋企人唔識我啲朋友 我啲朋友點先會知我死咗

萬一冇人嚟我個喪禮咁點算好

我有諗過呢個問題，所以放左張紙寫住左咩d 密碼。到真係個日殺到黎，屋企人都唔駛太亂。

本來無一物，何處惹塵埃

都死Q咗 嚟唔嚟都無乜所謂啦

返學校搵老師
再由老師幫手傳遞出去掛

報夢比朋友

唔會有喪禮

以前啲人會出訃聞 依家唔知

冇朋友

你死左咁耐都無發現你唔見咗嘅人
仲叫唔叫做朋友？

我都有諗過 不過都無朋友 無所謂啦